牛丼飯

都係個句 訓陣先煮

lm

等食

洋蔥爆香

最後加隻生蛋挵飯
係日本食左年尻幾 包冇死一定好味

東京邊度有好食肉骨茶

Good job

圖二去圖三多左啲水係咩黎？

2係油
3係1既調味
溝埋就係你地講既牛汁

冇呀都係掉哂下去
呢個好易整 好食過吉野家

我連肉骨茶都冇食過

個三枝咩醬黎

聽講話要加埋鰹魚湯先好食, 好似有一包包即沖,但係香港搵唔到

aeon有
得一款

我日本買左支特級 好過即沖個d好多
都係幾10$hkd

日本士油 料理洒 味啉

溫泉蛋會更好

你唔講點煮都起碼講晒d材料/醬汁出嚟吖大佬

講下個比例都好

呢個真係超簡單 我喺英國都成日煮
同一個汁可以整埋親子丼

薑蒜溶1茶匙
等d係哂相到
全部2湯匙 加糖 個昆布汁100ml